[痴線佬的Momo Challenge]你估你睇唔睇得晒宣美個新MV?

宣美新MV,你估你頂唔頂得住睇晒成個MV?
睇得晒=,宣美新MV好正,有睇頭!

睇唔晒= 唔知做乜,淨係知宣美都幾似Momo Challenge!

Ching你痴咗線？

睇到佢燒車先為之睇晒...咁都睇得晒你就知我幾痴......

但都係宣美痴得均過我...

唔撚驚你隻閪嘢喎

我驚宣美多啲